蓋清同costanza有咩關係呢？

都係狗？
定利迷都係狗？

樓主皇狗

蓋清牙so迷only

我唔迷賤種朗

牙蘇都曾經係利迷

蓋青係主人 cos 係真狗

有時蓋青性急上黎會叫cos幫佢含撚

狗咬狗骨

溝到waiwai未

未

又唔表白，抵𨶙死

我認

waiwai同條仔日日瘋狂交配

a0狗都係狗

麻友日日服侍老細

你夠膽話冇咩

牙蓋係蘇狗

同品種

溝唔到女攞人出氣

卡勞一齊屌渡邊麻友閪

樓主生生世世都係a09

A0狗